全城中伏！今天熱門鋪天蓋地全是......

全城中伏！今天熱門鋪天蓋地全是李私煙落地獄嘅新聞，中共成功轉移視線，全城焦點去咗死私煙度……公務員宣誓、周庭、十二手足聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行！

攬炒巴人都敢殺

幾點要停止討論？

神戶拜仁都只係六個鐘左右
呢條藍屍狗應該七點要停

推啦屌唔好俾中共得逞

你自己討論得最興奮

再係咁 場運動就輸架啦

唔好生安白造，我可以報警告你言非言旁。

我屌晒你地老母

七點前停止討論
俾黑驚搞到死咗嘅手足見到自己俾人討論嘅程度仲低過隻藍屍狗會點諗